有冇手足認同admin應加入版主制度

至少有系統D

版主制度我覺得反而會搞到仲亂
統一 至少有個標準

你睇下巴哈果d 小圈子版主

所以我已經無上巴哈好耐，
早五六年日日上